微軟Phil Spencer：希望《超級馬里奧》登陸Xbox One

「任天堂有著最強的第一方遊戲。」

IT之家訊 對於這家日本遊戲製造商來說可能不太真實，但上述這句話的確來自於微軟Xbox主管Phil Spencer的採訪話語。Phil Spencer在接受AusGamers採訪時表示，希望未來Xbox能夠和任天堂達成合作。

對於我們大多數玩家來說，它們就是夢幻和記憶，有著愉快的遊戲經歷。如果Xbox擁有這些，將變得非常偉大。

這家視頻遊戲巨頭此前已經和微軟聯合將《我的世界》遊戲帶到任天堂Wii U主機系統，微軟Phil Spencer希望在未來看到更多類似的合作。

微軟Phil Spencer：希望《超級馬里奧》登陸Xbox One

在過去，確切說是2015年4月份，Spencer表示不介意微軟角色，比如Banjo Kazooie出現在任天堂遊戲中，例如《明星大亂鬥》，這樣出現沒有任何問題，雖然最後也沒有實現。

Spencer補充道，他十分願意和超級馬里奧的創造者一起工作，並且提及到他們對於遊戲業有多麼重要。
不過我們能否看到超級馬里奧遊戲登陸Xbox One呢？也許還需要等待很久很久。